靜坐抗議係咪搞唔到

有一種抗爭方法，我聽過兩次
一次係啤梨晚報
一次係721之後去元朗警署市民分享

就係原本由維園行去中環嘅遊行
同一條路 一二百萬人
由原本嘅行路
改為由維園開始坐喺度
一路沿住條路咁坐
塞到去中環
全部坐喺度

咁樣又和平
威力亦好大

咁耐以黎都無實現過
係咪有人諗到咁樣唔work?

想像左下, 係咪佔中咁

坐到夜晚走淨幾千
水炮車一黎走淨幾百
速龍一衝拉幾十

都似，不過坐密啲
喺元朗講嘅果個哥哥仔
我記得佢建議咁樣全民坐到政府即時正面回應，否則變相佔住條路一直唔散